(冇圖)典解屌seafood會咁痛，但係屙條比力架BenChow更粗嘅屎又冇問題

申利飛機，純粹見到廁所條沖唔走嘅屎

真係好撚大碌又好撚硬又好撚粗

樓主你條屎會唔會又出又入咁呀？

你摸過？點解知硬

點用痛呀，好撚爽㗎

我啲屎好軟屬

卡住左係個窿度，打斜咁喎

4gaylo